Wallstreetbets Diamond Hands 討論區

回報高, 風險高, 需謹慎量力而為
大家渣緊邊隻
利申: 渣緊GME PLTR Option